
                      Para amantes de los videojuegos en general, esta puede ser finalmente la mejor adaptación de todas a la gran pantalla. De dos horas de película, no resulta aburrida en ningún momento. El argumento no es pesado, esta bien escrito y adaptado a las escenas de acción que se suceden. Mantiene un equilibrio muy bueno durante toda la película, y Alicia Vikander muestra un lado mas humano y cercano del personaje de Lara que hace que realmente te sientas mal por todo lo que le ocurre en la película. Yo recomiendo verla en el cine porque es un espectaculo para los sentidos, y vais a pasar un buen rato.
        
            